[ 勸 世 ] 真心奉勸各位絲打，揀男朋友唔好揀警察

最近有個女仔朋友，佢男朋友係警察，我其實都見過下... 以為佢睇落正正常常

點知最近個女仔朋友同我講，佢發現佢男朋友出面有左第二個.... 然後傾傾下，佢仲爆埋佢男朋友一直好似有啲暴力傾向，仲要係性暴力果隻，成日打佢同逼佢做埋啲變態野 佢係個好女仔黎，真係為佢咁到痛心

仲要今次唔係唯一一單，我之前都識有朋友同過警察一齊都發覺佢地好大問題，可以好大轉變。

就算唔計政治立場，睇返警察極高既犯罪率...再睇返佢地多數係讀唔成書既mk仔，本身以前係學校通常就係蝦蝦霸霸。從來無同情心，同理心，可能做左警察會識扮下野，但一耐左，食完玩厭完條女，本性就顯露哂出黎

而且就算本身個底唔差，正所謂近朱者赤，同一大班有暴力傾向晚晚傾叫雞玩女既男人一齊，真係好易被洗腦學壞。

真心希望各位絲打，就算識警察自稱黃絲，自稱有幾好幾好，一定唔好揀！！

Title 認同
內文同baby kingdom 既質素一樣咁低

連登仔質素係咁上下，大家將就一下

唔洗睇內文啦 睇主旨

推

推比各位靚女絲打睇到

由細到大都好鍾意紀律部隊嘅男人 特別係警察 覺得佢地好正義
自從佔中之後
消防 救護

獸性難馴

除左黑警
其他都好正架

淨係講比人知條仔做警察呢下已經柒到唔洗諗啦